有無人離咗婚，最後唔同對方結得翻婚

我地離咗一年
我仲好愛佢
仲有keep contact